約戰遊戲繪圖比賽十香灌票事件

第一名送部switch

官方真係set做封面

主係巴哈台仔灌票,
不過都叫民主

而且官方都補左部swtich比第2名

真心畫果幾個慘到

笑死

掂呀

好過香港畫pokemon填色?

我屌 個封面

g 持。

班友明玩野
諗起之前日本刀劍有活動
又係比人灌票玩野

幾年前nokia整左個二次創作鈴聲比賽
頭三名會收錄係新電話做內置鈴聲

有條撚樣就咁用口哼出黎
比人推左上第3

好似未見過咩官方投票係正常

呢啲咪醒
同MCL米妮一樣越膠越易吸引人